無可否認，中共網絡戰好勁。

但係，我地都無俾人影響到。

比五毛更強韌，比網軍更堅持。

堅持理念。

做合乎公義既行為；
宣揚合乎公義既事。

最終一定有人響應！

心中既正義之火，無人可以撲熄！

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

我哋香港人仲勁

連登以一敵百 無難度

啱呀

有賴各位有清晰既頭腦。

團結

連登完全資訊泛濫
長篇空廢分析又一堆
無定向風向post又一堆
少啲定力同見識都炒車

勁到影響左你你都唔覺

老老豆豆見到成堆人用加泰集會黎分化手足
真係心中諗咗幾次連登封咗仲好

一路都話唔去唔緊要 唔好互屌
未自己fc過唔好睇一兩個source就信哂話其他手足係三毛叫人block

好在大部分人都仲有理智會思考，不過依然仲有傻仔被帶風向。希望佢地經過今次好好咁整理自己思維，學識去思考

yes no question好易引人犯錯。
加泰集會去唔去?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上連登都上得好撚辛苦
最大問題班撚屌係逗人工長時間嚟入侵
我地係空餘時間先撚阻止佢地帶風竹向

但一定唔可以放棄
如果唔係就變以前高登咁

革命尚未成功，同志仍須努力。

中計撚先勁

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

已retweet

啲五毛咁撚廢做到啲咩
得個多字，同以前打仗一樣，咩都唔叻，淨係人海戰術

用錢黎維繫既軍隊係禁上下。

我地都要習慣每日post支持自己手足
再攰都要

對抗五毛風向

大佬
你要駁都自己學下背景資料先啦
加泰有班友比人帶風向仲要自己乜都唔知
南亞仔中伏屈人共產黨已經係其中一個例子啦
我都見住班風向撚點一個Point講唔掂又轉

團結，大家可講下意見，討論下，但唔好互屌，如被屌或被當五毛就唔好放上心，因為對家分分鐘唔係同路人，大家一齊加油

講真加泰單嘢搞到呢幾日係度互屌，見到覺得煩，因為自己分唔清加上唔想睇互屌post ，所以選擇唔支持唔去參加，其實唔去咪唔去，去咪去，大家會自行決定

順便入黎推下星期六行動啦
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！